AKB48本家討論區#51 再販到2048既環保56單可持續性發展

雖然最近推得勁慢,但本區宗旨係悠閒既聚腳點,唔求一個月爆po,但求大家得閒貼下圖吹兩句就好,歡迎各路人馬加入本家大家庭

蒙大家錯愛,本PO可以開到50,想再次重申開番本家PO既原意係希望俾各位本家飯有個集中地吹奏自己個推,無論貼圖又好、放mb活動既情報上黎又好、打機過唔到、番工辛苦吐苦水,甚至想講自己同MB已經有默契,心入面有各自既位置都無問題

明白到現今世代好多48飯都係各團互走,亦唔介意大家偶爾貼下其他分團既成員介紹俾其他會員知道,總之唔好貼到或宣傳到呢度變左100%既分團討論區就可以

其實呢邊規矩好簡單:
1. 唔明或有野想知可以問其他巴打或google。
2. 討論過程實有爭論或嘈交,基本上唔好人身攻擊就得。
3. 明白到理論上唯有完美既奈奈外無一個MB係完美既,黑還黑、恥笑還恥笑,唔好太過分傷到成員既飯既感情就好了。
4. 8仔算唔算本家?有人算有人唔算,呢邊無咩所謂都歡迎討論同吹奏。
5.本PO歡迎mb生日圖海洗1001,唔好分開2日洗就ok。
6.萬一真係咁唔好彩有會員唔小心自爆左,麻煩大家唔好引用落去
7.如果係吹奏46團或想撩人過檔請麻煩番去46團既相關po,有緣既話巴打們自然會過去睇
8.通常啲會員掛住某mb神id但吹奏既永遠都係第二個
9.本家PO飯聚主要話題：喂,你飛撚夠未
10.世界仔剩係反牙達
11.本區識日文班人睇5ch攞料,唔識個班就睇百度/貓頭
12. 本家區三大黨派:小栗派&柏木軍&萌夏黨(已滅)
13.MARY:好想一生一世守護__ __BB豬(每星期更新)
14.唔好諗咁多,本家全純血出既單曲應該唔會有機會出到
15.矢作萌夏割禾青正仆街
16.NGT睇佢握手會仲有咁多人握就知佢唔會執
17.已經消失的10專和57單
18.以為睇垃圾泡狗就好似高人一等咁,得喇得喇,知啦知啦,叻啦叻啦,行開啲啦,屌你老母
19.世界大事：11月7日係完美既奈奈同轆轆既生日
一切既知識:

特別鳴謝會然I am Mary：

握手流程攻略 KEEP住UPDATE

其他諗到再加

再販完56未牙

無57單唔洗抽 又慳一筆

LM

我想要10專

又同佢飛左...

唔會有架啦

咁咪每年我最期待既總選拔單都無埋

LM等RH講57單

RH 57單 準備好未

俾你老死燈能死

RH講57 有以重奪C位 100%的波

泡國不了

禾向向真係好正

同大家介紹返我老婆

明天我多田成人式～好想去呀😩😩

飛未

依加起飛差唔多

落機食埋早餐就去睇岩岩好

下面放軟墊

留名支持有以

本年度AKB48 Group 成人式合照,排位如下:
Center : 本間日陽 (NGT48)

1列目(左起) :
市川愛美、松本慈子、中村舞、松岡はな、江籠裕奈、本間日陽 (Center) 、大盛真歩、田島芽瑠、小嶋花梨。今村美月、竹内彩姫、豊永阿紀

2列目(左起) :
矢野帆夏、上野遥、多田京加、平田詩奈、沖侑果、北野瑠華、深川舞子、菅原茉椰、村川緋杏。西澤瑠莉奈、福士奈央

3列目(左起) :
山田野絵、春本ゆき、山内祐奈、西満里奈、佐藤亜海、明石奈津子、仲村和泉、谷口茉妃菜、月足天音、真下華穂

4列目(左起) :
蒲地志奈、入内嶋涼、菖蒲まりん、大竹ひとみ、坂本夏海、岡田梨奈、溝渕麻莉亜、吉橋柚花、長野雅

前排12個人 雙數個係wc呀
我哋本家嘅大盛真步有半個
俾你寫到ngt單c咁

我都係copy人地咋

前排左三係我娘子

我都想😭

大盛係咪上左位

左上角我老婆

現在營運力推

佢反本家係咁

前排右二我老婆

又屈

我睇網上資料都話大盛同本間雙c

你地娘子全部都係我娘子

用眼望下張相咪數到

又ok喎

仆你個街唔睇user名仲以為係KP

從良了

幾廿歲仲懶可愛

少女我唔鋤愛牙婆

睇完呢個po 就見到呢句

馬嘉伶 响上次的 生誕祭 公布咗，

她一直在自學考取 色彩検定 資格

（証書經 文部科學省 承認）

她已經通過 3級 同埋 2級 嘅資格証明，

好快就會 開始為 1級考試 做準備。

台灣亦有 日本 色彩檢定 資格 嘅 考取途徑：

台妹

係咪學完會識多啲點襯衫

搞到我夜晚晚睇完點訓

問會然馬+0先知

本谷兩大主力巴打推

睇個簡介既話,係

距離22號真係渡日如年

泡菜

想問佢

我呢啲毒撚一向格仔衫配卡其褲

咩色格仔會比較好睇

生誕又唔中 可以慳番筆了

MK扮毒撚

你還有一般枠呀

你去睇電視刀係俾車錢姐

一般只係拎黎呃人是常識吧

有fd上個月抽白間生誕中到一般枠即飛

你既愛唔夠

對波同塊面一樣大

一啖砂糖一啖屎

木蘭飛彈黎

尊重下小朋友

唔小朋友啦

細細個就睇住佢變大

太大著衫唔好睇

咁又係 美狗真係唔關你事

所以港女咪成日俾人笑似堆衣架咁囉

【出演情報】
『MO-BLOW presents Mash Up Labo』
日時：2020年3月20日(金祝)
開場16:00/開演17:00
会場：KT Zepp Yokohama
出演者：板野友美、鈴木愛理、渡辺美優紀
1Fスタンディング7,000円（税込）
2F指定席7,500円（税込）
FC先行受付期間：2020/1/15(水)15:00～2020/1/20(月)23:59

好驅風

老婆今日好精神

又FF

無衣架掛意粉,到底佢識唔識煮野食格

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人影片，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

你地有冇渣過美久/橫野對波

巴打咁耐無上水,一黎就咁痴線既

唔知有冇人癲到握手個陣問可唔可以渣你對波

渣過你問我答

知有人同彩姐2S叫佢托波pose有照做

女？

仔

無見一排，你痴左好多喎

有無咁饑渴

行開兩個鐘點解痴線左咁多

點問得出口而又唔比保安阻止

你試下叫白間

唔敢

渣過邊個？平手？

覺得可以問佢睇咩av

剩係見過地震後有人twitter問佢對波有無搖埋一份咋

靚到

佢點答

咁真人應該可以叫佢托胸個d

你試下,俾人趕我地幫你唔到格

GODIVA x AKB48G 合作活動詳情發表！各團參加成員如下：

【東京】
会場：イオンレイクタウンkaze 1F 翼の広場
開催日＂2020年2月9日（日）
出演者：AKB48（大盛真歩／柏木由紀／鈴木くるみ／田口愛佳／中西智代梨／向井地美音）

会場：新宿髙島屋1FJR口 イベントスペース
開催日：2020年2月2日（日）
出演者：AKB48（柏木由紀／加藤玲奈／中西智代梨／茂木忍）

【大阪】
会場：NMB48劇場
開催日：2020年2月11日（火・祝）
出演者：NMB48チームBII
ゴディバ特別公演 チームBII「２番目のドア」公演（抽選）

会場：ウエルカムガレリア（あべのハルカス近鉄本店タワー館2階）
開催日：2020年2月11日（火・祝）
出演者：【第1部】 NMB48（小林莉奈／清水里香／堀詩音／吉田朱里）
【第2部】 NMB48（安部若菜／堀ノ内百香／南羽諒／安田桃寧）

会場：光の広場（ららぽーとEXPOCITY1階）
開催日：2020年2月11日（火・祝）
出演者：【第1部】 NMB48（安部若菜／堀ノ内百香／南羽諒／安田桃寧）
【第2部】 NMB48（小林莉奈／清水里香／堀詩音／吉田朱里）

会場：先斗町歌舞練場
開催日：2020年2月16日（日）
出演者：NMB48チームN
NMB48によるミニライブ（抽選）

【博多】
会場：エボル・グランドミラージュ
開催日：2020年2月9日（日）
出演者：HKT48（運上弘菜／松岡菜摘／松岡はな／村重杏奈／本村碧唯／渡部愛加里）

她真的是影響我生命最重要的一位女神,她是日本AKB48的人氣成員在全球都擁有一定知名度,我大約在2011年開始愛上她的,最主要原因是因為她的雙馬尾及超越二次元的三次元真實可愛萌系少女,因為太喜愛她所以我在2013年10月1日做了一個世界創舉…在她來香港西九龍中心的時候…我向她跪地示愛…因為此事我登上日本新聞,被AKB48官方列入永久黑名單…這個事蹟已經成為AKB48粉絲中的傳説&香港都市傳説,我説自己是天河明人可能沒有很多人知道是誰,但我説當日有一位向麻友跪地示愛的粉絲就是我…全部人驚訝了…連我公司的上司及同事都知道…可能有人會問我會否後悔? 我堅定告許大家沒有! 為了自己的至愛是一生無悔的

經典

點解人地叫彩姐托波就得
巴打叫托波/求婚就唔得

對象問題+事務所分別

上哂經典之列

而家有冇後悔
好似跳左船？

已經成為左傳說,就好似我好興奮.JPG張圖咁

好掛住我高朱

朝から撮影〜！
外寒かった、、陽が出てる時はあったかかったけどねー！^ ^

これから公演だよん
つい最近公演やったきがするけどうれしい！！
絶賛筋肉痛なんだけど大丈夫かな、、笑

たのしんできまーす！！

公演後はアッパレやってまーす！生放送だ〜

みっちり頑張ります！笑

老了老了

迷泡菜咪得囉

唔係咁撚大整蠱吧

無見一排B都生埋

外国人限定！NMB48スペシャルライブ！

告知：
最小催行人数(100人)には満たしませんでしたが、多数諸外国の方々にご応募いただいたこともあり、
「インバウンド歓迎公演」として日本人のファンも交えた形で開催することになりました。
※日本人はオフィシャルサイトからのご応募が必要です。こちらからは予約できません。

イベント名 NMB48 劇場(インバウンド)公演
開催日 2020年1月27日(月)
開催時間 ＜昼公演＞チケット交換時間13:00 / 開演14:00 TeamN「N Pride」
＜夜公演＞チケット交換時間17:30 / 開演18:30 TeamM「誰かのために」
9,800JPY

面就人地俾，_ _ _ _ _

兩個都

有無話跟號碼入?

等你包膠

所謂既外國人,應該都係成班隔離國家既人

右邊係下尾？

係

老婆大人可愛到不得鳥

我愛你呀

有證帶錢帶棍

你應該係幻想俾佢鬧

Give yourself to the Korean Side. It is the only way you can see your oshi.

vr神席

未坐過神席

中都好少中 我連坐都未試過咁制

DL左LiVR個app嚟玩
入面有無料VR AKB十四週年公演全場

有少少想課

係咪要帶vr眼鏡

就咁開個app可以睇到到咁嘅畫面
用gesture轉角度又得 swipe又得
轉左右雙screen配VR cardboard又得

今日新聞講緊本家、SKE同NGT率先推出VR劇場公演

4500羊包個VR眼鏡(要自己擺電話)同30日VR劇場公演

其實唔難

只要有運就得

未玩過呢類野,係咪可以揀剩睇一個mb

你覺得vr cam會唔會擺好多部仲要追住人嚟影

人地剩係想睇白間上西橫野
其他都唔想睇

VR 睇救世主個肚腩

睇黎我可以変態水着卒業

將1號cam man部機變做VR就夠

會員白間美瑠變態水着

肉體飯

個description話：

まるでAKB48劇場にいるかのような臨場感で、複数視点を切り替えながらコンサートを視聴可能。

我都想知會唔會有機會有多過一部VR cam嚟影
如果有多兩部擺兩邊嚟影角落頭同花道就好

原來有講

各劇場のステージ正面と上手側、下手側の3カ所にVRカメラを常設します。

可以見住個推行去側邊就轉cam追住佢嚟望

而家都已經咁 遲啲仲得掂

呢個？

唔係
日本地區的

個sample 好阻

呢個？ 比月費全部任睇定可以一套套片買？

J家

yes
暫時劇場公演個plan係月費任睇
唔記得邊度睇到好似有單場1100羊咁賣

好似話梳打申請左但禾珠唔理佢

尋晚試過 我屋企Wi-Fi得20Mbps
個app會跟你網速自動調節
調節左我做5Mbps 有時有10Mbps
一轉cam會有啲lag 要等
同5Mbps嘅畫質有少少濛
同focus問題第二排MB都唔會睇得清

因為對禾珠有威脅

邊個？

茶樹

咁似某啲會然既

※本募集でご利用いただける座席については4列目以降となる見込みです。

即係你有得坐頭3排

都係貴少少姐,好過去企

nmb劇場座位表

又著卡通襪

係咁食

以為講緊本家場

成班公演巨又係度公開討論

你巨巨又出黎迫害我呢D渣渣

世界仔？

生唱劇場的女神

1000場

世界清會掃幾多貨

貨晒是常識吧

無XXL諗緊

同埋件衫點著出街

年齡：19歲
身高：1米59
三圍：33C、23、34

病呢個真係可以好突然既

你話請病假個日或第二日去就話姐

點會得c呀

入坑第9年😂🤘🏻

點會得C

難波係咪個個都三圍：33C、23、34

真·劇場女神

楓子最多都係b掛

又飛哂

滯港

羽田空港嗰個港呀？

中國香港

咪屈佢
佢飛開關空

我向真係好正

我要哂

問其他同事同佢攪生蛋祭

女上司

私聯

肯定暗戀人

屌 第四

T8隻47咁都可以輸俾私聯團隻19歌，日本啲選舉果然比韓國啲選秀賽仲公平公正……

今年投票方法唔同左 冇咁易用錢撻人

發表～ 57單

C位係我家豬琪

本家人可以放心抽
尤其是見唔到隻肥豬更開心

喊左

16期時代

8廚想喊

感動

4個位變2個位

快啲出日程
5月15,16飛東京

不求翻身 但求太子咪再中文春

唔係掛呢d安全好多
但係有啲人一睇個相就知會出事，慾求不滿

豬琪乖女嚟 唔驚
以前俾人影到佢拍AKBingo聽唔明鹹濕笑話但又要跟住其他人笑

ＡＫＳが国内ＡＫＢ全グループから撤退…ＨＫＴなど６グループは独立採算制に/芸能/デイリースポーツ

好好珍惜AKS

ＡＫＢ新曲発表 新センターは“宮脇咲良２世”の１８歳山内瑞葵「震え止まらない」

點解要同黑櫻比

好似話佢係因為宮狗先去audition

賣完NMB SKE終於撒埋

而家先知

請咸濕野我果個肯定知得比我多 咪又係冇事發生過

係咪代表之後活動錢唔會再入AKS袋
定係轉個名，但其實同一班人

呢件有前途

認真睇左
基本上只係重組
將呢3個團獨立運作

好撚後悔skip 左56單無抽

新單再抽囉

akb新曙光

咁咪幾好
唔使益隻肥豬
申利:一張都無買

豬琪正呀夠pure 夠true

時代革命

恭喜豬琪

老婆太正可以點算

分開嚟做當洗左底之後再改埋個靚名搏新開始
暫時未有詳情公佈嚟講可以假設分公司大部分股權會由AKS/京樂所有

私、女性らしい身体になりました💋💋💋

豬琪

系米58單強勢回歸牙

58單前畢業(好似係)

死傻9

長大了

哭了

嚟緊akb就係我地16期既天下

見有其他分析話想好似賣nmb, stu咁賣盤。不過海外團好賺過自己手上國內三團？

成個亞洲一人一yen 都有幾十億

係都唔奇
自己搞又要計嚟計去又要揹鍋
賣俾人又唔洗煩 又定期有版權稅收 又可以專心搞海外生意

izone俾邊間管？

cj(好似係)

AKSは2月中に社名を「ヴァーナロッサム」に変更。社長は引き続き吉成夏子氏が留任する見通し。今後は海外9都市で活動する48グループの管轄、日韓12人組ガールズグループ「IZ＊ONE」の日本での運営、新規事業を行う。

aks管

好複雜咁

咁都好過畀泡菜管。

半斤八兩

我女人

無錢牙

有冇新玩法？

屌你,AKS真係諗住賣盤前套現,壓榨盡毒撚一分一毫!!

唔洗抽啦，唔中5月15,16

幾時有十專

賣盤前都唔會有,AKS宜家開始TVB化,照套路遲下隨時收哂公演嘅版權返嚟,再出過個My AKB super舊公演收錢重温賣情懷,加上無限再販握手會,咁就可以唔洗做又有錢收等賣盤,攪掂!!

AKB48香港公式網站正式瓜咗!

見到有人咁講eric今次真係執了

咁遲先發現??
幾個月啦喎

執左好耐啦
域名呢D一買就係以年計
之前未到期姐

【新プロジェクトのお知らせ❗】
AKB48グループメンバー単独YouTubeチャンネル開設!!
詳細はこちらをご覧ください
youtu.be/jkO8KnmdOh4
AKB48グループの新しい挑戦と歴史に乞うご期待!!

【ゆうなぁもぎおんチャンネル】
youtu.be/HkDvlBxmRyw

改開坂道

尷尬

多謝eric以前叫到奈奈帶真子同未姬黎香港

※卒業を発表しておりますAKB48 矢作萌夏、NMB48 佐藤亜海・山尾梨奈・大田莉央奈、STU48 藤原あずさにつきましては、今回受付致しません。
※SKE48 松井珠理奈 につきましては、今回は受付致しません。

珠無左爸爸之後到底攪乜

失寵
作完惡係要還架

本家con坐前排通道 仲要有三首攝time
正到爆炸勁多成員比晒福利我拍片
天氣，由依，久保，渚沙，太多數唔晒感謝神席

勁

新手想問下係黎近握手會一部入面排2-3位成員合唔合理？ 例如同一部排ゆうなぁCP

好驚嘥左劵

呢2個就最好分開部啦

排幾多個就睇邊個成員啦
滑走道既話跟本無人，一部十個都仲得

奈奈同彩希同一部排晒無咩問題。但排唔到第三個人。top一部排兩個都頂盡。
但係奈奈會二切晒咁制 通常抽中唔晒咁多部。要抽奈奈就一定要揀定一至兩日盡抽啦

佢都盡咗力 講起西九官店都有唔少回憶......

大家開握手會個帳撳完之後幾耐先收到確認mail?
等咗好耐都冇 之後轉第二個email再開都係未收到

本身有ticket center嘅帳 不過因為果個地址唔想用佢收到付 所以開個新帳就算 用篇教學果間野收

多謝eric

唔係即刻既咩

我成日改格喎

係咩定係我記錯 總之我記得上次改果時係有時限

有無巴打今日JLPT放榜

咁多日文巨

甜撚到

睇電視

又飛

有得飛仲好講

有考，唔代表會合格

Goods條隊多人到

賣野啲人手腳有無咁慢

屌我唔係咩白間夢莉難波仔,我係世界仔牙

咁撚勁
有冇more

Eric已滅

要發動聖戰教訓呢啲咁可惡嘅女人

我衝先
後排手足撤退啦

賢者時間

MY WIFE

叫呢個女人躝啦

係咪有咩誤會？

畢業即染金毛 肯定那個了唷

未畢業都那個了啦

屌 頭先仲諗緊邊個來原來係佢

瘋狂那個

係咪AKB EMAIL?

新手想問 其實如果一部抽兩個大top係咪會好唔夠時間假設我擺肥向同老阿嬸同一部

暫時首抽咁樣先

第1輪可以入10個
唔想DUM春握得少柏木嘅最好今輪每部都入咗先
其他嗰啲全部都唔使咁急第1輪入

單日會多人過孖日
入哂柏木先
其他就求其執啦

好而家再加咗聖菜同彩希

本身睇漏眼見唔到第二部不過其實第二部會幾點倒 怕起唔到身

9點開始第1部，每部個半鐘
每部結束前半個鐘會cut
即係有1個鐘比你排隊
時間自己預

6同7部中間會隔半個鐘

感謝

原來清都係抽531

尋晚樂隊有個女仔好似幾靚咁

係第一次抽握手

到時見

好

而家係諗緊住邊間酒店好有冇好推介

初體驗就有平住平

我就通常住vista港未來 貪佢夠近，但唔多平

你啲有錢仔

二抽記住入晒柏木 佢開始會切。三抽先搵向腫 聖菜都未遲。

彈結他個個?

好似係,唔多識分啲結他種類

又個個抽握手

好擔心會員平手友梨奈

傳說中既9單同10專

連平手都走埋,棒我仲有邊個係認得

聖菜其實唔係太急想抽同埋2s係第1部唔係太想抽

你有10格，抽完4格柏木，加埋肥總
其他就抽你想抽架啦

握手抽足1-8部是常識吧

握手由頭一部握到第八部是常識吧。咁難得飛天緊係握盡佢

初體驗 前一晚都訓唔著架啦

柏木開4部咪抽晒先，之後同一日既向總又抽埋。仲有空格咪揀啲想抽既MB大把人揀

首抽 柏木兩部 肥向 北澤早紀 松岡菜 月足天音各一
二抽食完飯返去搞 真係要抽多啲老阿嬸

仲有啲HKT要抽

其實見你緊張過見柏木

唔係唔見送牙

以後更衣室潮文點算

大佬呀去握手邊駛食飯架
個腎仲好健壯尿都唔駛痾

飯係香港幾時都有得食,握手係得抽左個日有

剩係想講 聖菜正到唔抽會後悔

次次都緊張到食唔落嘢
又企足成日
減肥好活動

我話我食埋頭先餐飯就開電腦搞橫濱個場附近都冇野食

摩牙？

點會無,樓上已經有餐廳,隔離咁大座商場

聽講好似話唔好食係咪有啲咁嘅事

隔離有AEON FOOD COURT 好正

昅學生妹好過吃野啦

間意粉唔敢話好好但都唔差啦

系珍

有支那人日本診斷出肺炎後逃走 繼續京阪神旅行

下星期去握手嗰啲

支那人

橫濱場 幾鐘意食隔離商場間壽司

行動病毒原體

嘩 屌又送大禮

港九新界冇得避

你咪飯囉食乜鬼飯去廁所就忍無可忍時先去啦
試過忍到肚痛 餓到頭暈

死支那咪攪啲mb

係你先咁忙

我好歡迎mb黎避難

Sor,返工返到傻撚左
我自隊一打

買定啲三文治入去都好啦反正日本便利店啲三文治咁好食次次都有買來食

冇錢其實對我來講餐餐都牛丼都唔係問題 因為抵食又夠飽

次次都毒撚一個，搵唔搵到巴打食野

me2

me3

我願意接收奈奈,亦都歡迎奈奈帶埋佢啲朋友黎搵我

日本牛丼好食喎

野食好似唔俾入埸,要係出面食

係食得多會厭不過都仲有豬/魚果啲 都唔怕嘅

咁唔知了 未去過

牛肉飯都有最少3間啦,點會厭

すき家打手表示

另外有野想問
如果自己個名冇日文嘅漢字而拎咗其他字代替 係咪要去詢問處做身分認證吸印仔先入得

攬住佢瞓仲諗咩報天氣起身牙

好似有人問過,但我唔識

用英文登記咪得

由於日文能力唔得 以下對話以廣東話代替

諗起都覺得甜

大佬牙

yukirin算唔算波大瘦底a膊

平手頂唔順走左佬,希望佢未來有好日子

你走先 呢到我頂住

都唔係波大啦而家愈縮愈細

志醬講得啱呀 真係臘腸狗來

要。完。
大把人中過伏，我自己就未試過。但識其他巨巨要射左兩三部既券

有以solo con坐咩位？
利申 唔去

4年前嚟講係嘅
依家除左身高之外所有野都縮緊

本家mail個apps好似又壞壞地,係mail度唔可以直接dl圖

Down到喎我

我要出番去圖片個頁先dl到

總之我直接行去詢問處就ok?定係有特別counter專搞呢啲

換成世一呢？

你呢個問題應該要抽次前問
入左場去infomation吸印就得
有一堆人會做同樣既野

抽完上網爬文先見到

點解要換成世一呢？我又唔係你

要問你先知

早少少去個個information櫃台 拎本護照同堆券隊晒比佢

等佢吸晒就得

之後就可以瘋狂握手

感謝

諗到有野唔明再問

起身啦仔,你琴晚又發春夢呀

［不敢想像］未FC: 傳 成都同上海都大撚鑊 有機會封
[url]
[/url]

大家小心D

我剩係擔心日本咋啲支那人可唔可以死番支那死係支那？

日本中左招啦

屌啲支那狗老母

連狗delete 左？

想問下如果一部只係握一個 咁大家會爆部先停定係抽夠就停?

你鐘意抽幾多咪幾多 呢度問只會叫你飛 買 抽 去

係
話聽朝會正式公報封城

叫人買定野食同水

睇荷包啦
有錢就入夠600張都得啦 無銀兩3-5張算啦

個推抽極都有
某程度上係好事黎

咁彩希好快爆

唉屌 頭先臨出門口唔記得抽埋第三抽

第3輪27號先完，放心

冇事了 啱啱電話搞咗了

本家要抽嘅基本上都抽曬 今輪淨係搞博多
睇下最後中成點先再諗加唔加其他

博多好難唔中喎頂盡咪美久有少少少難度

仲要係啲都幾難唔中嘅野
天氣兩部各四 肥向一部四張 北澤一部兩張
基本上本家嘅已經夠皮 等下次練好啲日文同手頭多啲錢先再抽多啲

屌仆街了冇遮資料

貼ban圖
舉報自己啦

邊個攻邊個受真係一目了然

唔講真係睇唔到

想要獨照,點解唔放出黎

想幫奈奈生bb

其實我覺得件encore件衫麻麻地,啲邊位著到個人成件蛋糕咁

好想同個女飯交換位置

+1

上完白間山就落去探埋小草既溪澗

彩希條腰真係cls

Coins

睇twitter都好似有等愛mb去左睇

夜碟借位無濕吻

日日都做既野

甜到射

你首先要交換性別

對望

博多任中啦

如果我推彩希 我2抽之後當想買多300張

我會入夠600張 預2中1

600百張做まとめ9不了啦 一部600張大家辛苦有咩謂

感謝意見 今晚再度度

實物都好震撼

又買

新年流流....

紅色衫咪喜氣洋洋

咪係，你由佢貼啦

尾到

其實世一唔笑果時係ok
一笑就

女王...話有左仲未見肚咁

突然有人提起,黎緊TSH咪去劇場做公演

唔影全身

係 2月1

咪搞佢啦 聽日佢仲要同我一齊返工

2月1會場咁多大陸人去握手

諗起之前個件幸福毒撚

金翅仆街鳥

557

著生化衣入場

molamola

著到咁，真係唔知邊個打邊個。
感覺上好毒

有個武漢女喺關西機場公然話為咗健康逃到日本 對唔住。 日本人極嬲話佢犯播毒罪！

kix

【ニュース速報】
新型コロナウイルス 日本国内で3例目が発覚 都内

新型コロナウイルスによる肺炎の患者が、東京都内で確認された。厚生労働省によると、患者は中国の武漢市から旅行で日本に来た30代の女性で、国内での感染者の確認はこれで3人目になる。

冇得避

嬲到索性改名

由麒麟呢啲傳說生物變左做鱗,低咁多呢都火啦

2月1同2月2仲抽左大阪

full gear入場

其實算唔算啲Staff對隊員唔尊重? 多到隊友隨手都搵到……

日本大把漢字盲係咁

咁佢個簽名要諗下點改喎

記得之前要mb考個akb考試好似都有考成員個名既漢字

帶不走的

又飛咗

原來有呢個設定

班支那仔鐘意去天橋立呢個景點又遠又廢

27號打後 無支那團 但好似仲有支那自由行

已經算少咁啲人,但都希望佢地乖乖地留係支那同國家一齊打炎

請全世界記得今日下晝5點半叫埋親朋好友一齊睇57單握手一姐小栗有以SoloCon

@世界仔

😔

近到

一列 勁到

好想做豬棋個掃把

好想做豬棋頂帽

仲未有人話係佢件衫褲裙既

好彩3輪未完
ALLIN豬棋了
我係本家死忠呀屌

決定左 要守護山內瑞葵一生一世

田口寶寶

型格都得
真係搵唔到野反豬棋

你唔反但有人反呢
今日坐唔坐得爆 有冇人去家？

20200126 一生最愛山内瑞葵

廁撚到

他的一生只有一天...

只限20200126

ラッキーずっきー

山内瑞葵愛我一生一世

2月1唔想去了無豬棋卷

Feel到豬棋準備取代有以

三個鐘後又會反cup

無左棋妹唔想做人

佢哋幾個廢物呢生得返個半鐘

不了
都係有耳好

中左張直筆

我有去 都接近爆滿

小栗有以都要跳淫舞

4抽嘅話仲有冇可能抽到雪姨？

屌停課嘅話隨時搞到成個exam period延期 驚撞exam去唔到揸手

磯貝花音

實有既 但一日咁多部中晒就有困難

對腳真係白雪雪...

唔係好識 不過睇相都幾可愛

余韻

５８單Ｃ唔係有以or豬琪我立即退出連登

快啲躝

耶和華在三小時後復活了

終於download 左鬼團隻驚 都唔知玩乜

快

邊團係鬼團

team sh?

聽完有以個solo con,其實佢唱功真係好一般

你聽佢第一次會講粗口
算啦
Idol又唔係賣唱

我突然發現握手會無哂1S動畫會

Ngt

尋日睇完我地難波557 覺得有以唱得幾好點算

【胸的柔軟度】
阿羊︰我沒有摸過蘇醬的歐派，想摸摸看呢。

橫野︰（笑）

阿羊︰倒是有摸過憐醬的，你算是比較柔軟的嗎？

橫野︰算柔軟的嗎？自己也不清楚標準在哪里的。

阿羊︰這樣啊。

橫野︰不過有時候，像水一樣……非常軟的……（笑）。

阿羊︰像水嗎？水還有硬的嗎？

橫野︰（笑）

阿羊︰啊 是說像水氣球一樣嗎？

橫野︰倒沒到這種程度，不過也就布丁的軟度吧。

阿羊︰這樣啊，那也相當軟了。

橫野︰很難準確比喻啊（笑）。

阿羊︰很難呢（笑）。

橫野︰順便問下阿羊桑是什么程度的呢？

阿羊︰倒不會特別硬（笑）。並沒有硬的啦（笑）。

橫野︰（笑）

阿羊︰不過據說跟胳膊的軟硬程度差不多吧。

橫野︰啊 是有這種說法呢。

阿羊︰這光景真牙敗啊（笑）。

橫野︰兩個人在捏揉胳膊呢（笑）。

阿羊︰對對（笑）。貌似就跟剛搗好的年糕差不多，這樣說算好理解嗎（笑）？

橫野︰很軟嗎？

阿羊︰相當軟的。

橫野︰各位，就是這樣哦（笑）。

阿羊︰對對（笑）。變大了的話大概就是這種程度的柔軟了（笑）。

橫野︰（笑）

講緊個隻咩仲夏灣之夢定ngt個隻驚

原來係布丁的軟度

聽聞已經進步左好多

布丁姐係咩感覺

仲夏灣之夢 又咩驚

今次/歌唱力比賽有以已經係進步左好多
jabaja個次con 佢唱flower真係

我已經係ずっきー既人

上單開始無了

記錯名,講緊呢隻

布丁布丁

原來係咁，上單完全無留意

on9 game

呢度多anti到冇人吹奏我耳
豬琪我耳

雙C

少年太年輕
試吓聽1st solo con 我中意有以都唔敢睇晒

邊係聽歌架,睇有以咋嘛

有以第一場感住冒頂硬上架
有乜好講
病住又唱又跳兩粒鐘 算係咁啦

咩字嚟

光復巴爾幹

證明你唔夠愛

大家小心

屌啲上海狗武漢野味狗學咩人去日本國仇家恨喎

都係唔去好過

日本幫手接收武漢肺炎病人

僕夏初出演

香港三大絕交神器
藍罐曲奇
嘉頓雜餅
金莎

個肚,係咪肥左

記得戴撚好個口罩呀大家

Teppen radio 全部都係呢啲話題

藍罐同金莎都唔得？

北澤姐姐

有冇人同我一樣已經重溫左763次小栗有以solo con

山内瑞葵幾多次

ヘビロテ

今日第5次睇豬棋solocon

有無咁誇

重溫緊第777次 一路睇一路流馬尿

ずっきー=揸槍

有冇link 睇返

bilibili search名就有

有冇咁密

果然すみれ都仲係唔夠白間同上西抽

我係山内瑞葵小姐身上睇到我地本家既希望

好睇係好睇唔使咁浮誇掛
利申現場睇

肥婆生日快樂

ゆうなぁもぎおん新片幾正

iphone摷圖好麻煩

可愛得過份

泡狗心入侵

Sor 9 li lo

可惜我無美音圖幫唔到手

我諗我仲差around 100張倒盡搵

不用分得那麼細 大家都是音

其實呢張公式照堅唔差...至少我上劇場睇實物都真係唔錯

貼幾張柏木頂住先囉

會唔會po Mion圖po到1001

唔要

盡力啦...其實我應該夠貨但係要摷下先

唔po到1001都唔會圖海啦

DLLM係咁比網頁版連登話我po得太快buffer我

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

肥朱影相確係有一手

嘩屌呢張係咩事以為係秦國人

Btw 牙達今單握手會好撚勁全爆

警察姐姐
果晚我喺首都高因為趕著返浦和嘅酒店訓教所以揸到150唔好拉我

冇冰狗睇真係好唔慣

其實點講都係覺得もぎおん冇ゆうなぁ咁襯...點都係差咗幾皮

搵相搵到

其實豬琪真係好乖好女仔來

眼鏡娘

DLLM buffer夠我未

勁到仲有時間打埋感想點跟

每個回覆都要cd10秒左右架

有24個鐘怕乜

本身仲諗緊去唔去好...好彩最後冇去

聖安娜姐姐我想買麵包

點解唔去？

首先支國先啦
其次跳得10分鐘
再者 要平只能第二朝6點機,但根本冇可能咁早去到,總之就係夾唔到時間

呢度都有手足勸過我唔好去 好彩我最後都真係冇去

其實我真係唔明點解沙河咁廢都有隊長位坐

條袑迫到

其實我後悔冇去到台北

然後又係好後悔冇買到呢頂帽...因為冇乜goods係靚得來冇乜idol味
唔怕著出街比人恥笑
自從比個同事恥笑我著柏木con tee返工之後唔敢著出街

水上

彩希:

都唔係好肥姐...塊面同牙達差唔多

然後就唔記得咗自己想用果張圖喺邊

又亂錫人知唔知口腔可以傳播好多病菌

莫加B

其實沙欵本身應該係我博多3推玩玩下連自己都冇曬感覺
不過好記得公演比佢瘋狂放電

呢set髮夾

寝顏多謝摩卡BB張靚相

影相囉禾地

欵?

喂你jm9啊

有無咁多似mb既ex

哇屌你仲未訓講到好似我好多ex咁

世界仔比返個正常心你啦

唔記得呢張係搣緊定貼緊

曾經有段時間認錯めぐ同聖菜

DLLM好撚凍隻手而家硬到冇感覺
月頭去日本都冇咁凍

呢件好似係DEL48?

666666666666

邊個開#52

今年手字靚過舊年

你

都得

戴口罩呀各位!!唔好比人送大禮

最後謹祝肥向一年肥過一年,生日快樂

AKB48本家討論區#52 肥向生日快樂暨豬琪初C:57單3月18日リリース